何紫儀小姐 你跌咗張學生八達通

其實純粹想通知你攞返
不過講開我覺得我地都幾有緣, 交收完一齊食餐飯點睇?
btw我愛你
thanks

我fd嚟 報警先 樓主唔好走

你照下塊鏡，望下本薄仔先啦

中上樣
無薄仔

幫人都負評?

佢whatsapp咗我了, 今晚有著落
admin刪post please